班魯蛇見到思朗一有少少阻滯就含撚都冇咁開心

心諗……